【突發】 余文樂比大陸網民駡港獨!

51勞動節

佢咁奶都要比人屌？

抵撚死

被發現了

肥撚到

Kobe嘅一生宿敵變到咁撚肥

以後係51港獨節

kobe 既意外終於令牙樂覺醒了

正

兩面不是人係最好結果

香港人=港獨

林雪嚟嘅喂

林俊傑

原來樂仔無忘記香港

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

大大家唔好比大學蝗蟲知道樂仔係手足
心知就夠了 大家男人唔洗講野

笑撚死
今次佢仲唔仆街？ 支那狗兩面不是人

幾錢一件，買番件黎收藏

Who?

[member]保護手足啦[member]

客觀啲講其實香港人同支那人都好鐘意雞蛋挑骨頭

樂仔不嬲都自己人啦
大把藝人搵人民幣不過洗港紙

同黃圈一樣，要挑骨頭實挑到

上去微博支持港獨lok

好亂，佢係奶共定點？

你媽死了

唉 屌錯lok仔了
回家吧

你唔好玩我啦
佢明顯想奶共 人地又唔受佢 又奶得樣衰
一睇就知佢100%藍絲

兩面不是人 nmsl

我地係唔會比樂仔翻身

不如支那人試下進化到隻手得中指，反正佢地隻手淨係識屌人

此風不可長
歡迎中國人杯葛~

抵啦

奶共又死
支持港獨又死

余文樂前線係黃

乜嘢都係港獨
中囯人一定要撒

奶共無好下場
以前奶到咁以為中國人會多謝你呀？
玻璃心又蠢到咁
少少衣郁都翹起你啦
抵撚死啦

唔反了 原來係偽藍

可能呢幾個月發現冇人買佢D西衫，想轉駄！

去支持手足

今次仲唔俾我捉到你

抵撚死，人民幣唔係買起咗你咩？乖乖地比人屌啦

樂囝前列腺係黃既

D大陸狗真係好撚顛

不反了

林雪黎咋

奶共真係危險動作黎
做錯少少野就會俾人屌到仆街冇job接

乜鳩都批鬥一餐

連登仔其實某程度上同支那粉蛆都好接近
無限解讀+門檻極高黃圈+批鬥文化+民族主義

文革後期比人批鬥嘅好多都係初期批鬥人嘅紅衛兵

隱藏得好地地都穿咗

這次真是666了

擺買港獨madness

黃到仆街

屌解要踢爆佢, 佢不嬲身在曹營心是黃

抵你成世輸比edc
edc連奶共都奶得好過你

屌我都覺得同林雪有d似

佢好黃嫁 佢有去遊行
利申 已FC

其實班大陸西，只係幫香港廣泛傳播 五大訴求 缺一不可

咁樣批鬥法，實有多人好奇 5 1手勢 係咩意思
佢地一翻牆search，就會知道，有部份人仲可能會因此覺醒

兩面不是人

部分黃人同五毛其實零分別

郭富城好醒
唔俾余文樂條撚樣跟佢隊玩跑車

五大訴求 缺一不可

（YouTube戰線）CCTVB不斷打壓手足 又有手足頻道影片比CCTVB搞到收皮

早死早著啦, 垃圾

以為alfred chan

柒

抵死

抵啦 想奶大陸人？
兩邊你都食唔到呀

兩面不是人

我都覺得佢似 ALFRED

抵啦奶共樂

下跪道歉啦余文樂

識玩一定係上去大肆多謝fisherman lok支持五大訴求
唔黃都講到佢黃
將佢同化

屌撚到上熱搜
今次佢又要出來講sry了

保護手足

on 見你咁樣就知你唔識玩。。 中國人鐘意發挖果種感覺，應該話 余文樂唔係港獨 之後又漏d料出去話 幫手洗白文樂手足 佢賺人民幣幫港人。

中共將取消51勞動節。

請出招

真係慘
奶左咁奶共都冇人知佢奶共

林師傑

你愈話余文樂唔係港獨 佢地就愈覺得係。

啲衫全部抄人 連自己公司設計都唔睇

根本係班文革撚衝入嚟扮黃嚟搞散
所以咁撚似

已經奶到冇乜尊嚴架啦
睇佢今鋪點拆

(微博暴動) 中國人準備發動集會抗議 外國人永久居留管理條例!

牆內的奴隸顧掂自己先啦

小粉紅發現得太遲 一早賺左你哋好多錢啦

學人食兩家茶禮

原來係手足

你開個ac上微博玩

右中果張谷徳昭咁嘅樣

他賺了rmb再捐給星火的
好一招孔明借箭

不要問我為何知....我私下和他很熟
不篤灰

唔計政治 炒鞋同抄款都已經柒到仆街

救命呀

唔反了

笑左
兩邊都屌佢

上次唯唯比人篤灰仲唔夠？
今次要篤埋fishman lok出黎？

樂囝一向都是港獨之星，之前ig有出過story撐爆眼少女

同黑警屌港台一樣，趁屌趁多人知
本身班牆民都無興趣知，現家就走去教人

Fisherman mentality

明明係五星紅旗，一個中國

好波

漁民樂識鳩design咩

大家唔好推手足來

文革遺毒黎
余文樂本人做左D咩根本唔重要
批鬥藝人做港獨只係大陸人最方便的標籤
一方面可以簡單輕鬆鼓動民族主義仇恨情緒
二來批鬥港台藝人可以令一個無權無勢的大陸普通平民都享受到權力膨脹的快感 ,
而且明顯默許批鬥 我係普通人 何來而不為?

詳情可以參考 ORWELL 1984 兩分鐘仇恨
了解當權者點樣利用人民仇恨心理去維持管治

指責警暴指責得咁出面

怪錯咗fishman原來佢係臥底

自己人，低調

個班傻鳩日日搵人批鬥既連登仔望下你最憎既大陸人啦
做緊同你地平時做既野阿, 反省下啦屌你老母
日日講乜乜柒柒為香港, 根本就係利用人群對黃既信念對付自己睇唔順眼既人

原來是港獨甲由他媽的

廢青手勢

陰公, 兩頭唔到岸啦

push

媽的用美國的杯喝我們中國人的血

大陸有5隻手指嘅小粉紅應該都要切晒去

唔夠紅

*大陸網民駡余文樂港獨
不要匪語thx

fisherman Lok係kobe導師
佢既一生宿敵係橫州工業周柏豪

中年呀叔仲同班後生扮潮

去潑下火先

手足泥

唔好再嘈

佢鄉黑黎喎

pin呢個啦

2 邊不是人，抵L死

余文樂吊高你亞媽過海

NBA fishman lok 果然係真手足

落仔原來是港獨分子
失敬失敬

Why匪語

嘩你真係好醒啊

兩邊不是人

請保護我6

奶共樂都港獨,佢地班友set個門檻越黎越高

佢地好敏感 摸下都射得

繼續撥火先 裡內不是人真爽

🤙🏻🤙🏻🤙🏻

雞容

有冇人一齊帶風向講以下說話

我懷疑全部香港藝人都係表面愛國，暗地撐香港後生，包括成龍，曾志偉。
根本香港人心入面都睇唔起中國人，覺得自己高人一等。

冇腦真係好慘

✋☝️

怪錯fishermanlok了

Nmsl

原來支那人批鬥自己人，我地係睇得咁爽
我地平時瘋狂批鬥，班黑警實笑死

肥左好多啊

俾機會你奶只係開始
奶得唔夠力梗係要屌

想買了

六隻冠軍指環吓話

MJ?

似啦 牙樂 咁鍾意玩具

冇啦冇啦 條柒頭今次點洗都洗唔清

連衛兵

果次見住lok666大聲屌個藍絲蝦細路，仲話元朗人唔夠膽郁佢，唔會怕

靜啲啦，牙lok不嬲手足黎

支那人個pattern 不嬲係
唔奶共 = 屌你
奶共但奶得唔夠勁 = 屌你

手足

唔怪得有次見到個咁撚似佢

呀

多謝手足

我就唔信啦 正常人舉個六字都係單手嗰隻六
樂仔洗唔清了
手足

抵啦兩面不是人

慘公，之前樂囝已經奶到成隻狗
期待樂囝之後突破以前既自己

對 大家吾巧怪錯牙樂

原來係手足，魚民樂

樂仔不嬲推緊台獨港獨
之前madness 單野無人知?

人都唔係到
費沙文亦失去對手 自然hea

Fisherman
估唔到你竟然會比對家發現 壯烈犧牲 香港人會以你為榮

死撚啦六狗

多謝手足
知道搵食艱難
成日要講口不對心既說話好辛苦
明既 bro
支持樂仔

直播見到漁民上前線同維維一齊

正喎喂 騎劫左人尸

我支持樂仔，你們可以打我了

重要簡留言
支持lok仔既留言先睇到
其他隱藏曬

好波手足 五大訴求 缺一不可

原來是港獨偽人黎

奶到咁都要被狗屌
好失敗

人地澳門仔。澳獨呀！

五大訴求關港獨咩事
余文樂條傻鳩點答都死
最好答反對五大訴求

好事嚟
對家成日帶風向想將抗爭門檻推高
今日吹到唔喺議會扔TG就係唔盡力

我地好應該掉返轉將奶共門檻推高
搞到佢地郁啲就俾人批鬥

正體字仲唔係港毒？

靜靜哋唔得嘅？

18 年已經搞緊港台獨
明既手足

屌你又幾有創意力喎

前列腺啊

nmsl

兩家茶禮攞晒

巴打你講出重點

不要篤灰

即跪

同最近批鬥緊嗰啲YouTuber咪一樣
肥蛙唔夠黃 跟住比班連登仔挑骨頭攞佢抄迪士尼出嚟批鬥

他悄悄的來過

"五大訴求一個都不能少"同港獨有咩關係?

其實一直唔想講
之前727元朗見到佢排恒香 我就知佢係手足

唔好再傳啦你哋 黃晒啦

原來係手足黎
怪錯左佢啦
幫手宣傳下

咁紅都出事

五大訴求

1、4、5、6都唔用得
大陸就嚟無數字可以用

No.6 /六叔
🤙🏼 《 可以用呢個手勢 都係代表6

同支那講法律

港獨廢青

奶大陸仔啲底褲奶到條脷好黃？

裡外不是人

奶到俐都損鳩晒！透下氣都被屌！真累的

8,9都唔得

早就知道余文乐跟港毒废青是一伙的

佢哋係咪唔打得"五大訴求，缺一不可"，係都要改咗句野佢

咪同連登仔批鬥同路人一鳩樣

笑死
但老實講. 余文樂邊會唔知

用🤙🏻都係六架姐，明白哂架啦手足

佢仲特登放大驚大家睇唔清楚五大訴求，缺一不可

黃絲都日日割啦
藍絲割好奇呀？

睇電視啲人戒毒成功會變肥

之前佢話自己練大隻果陣真係得啖笑

[member]樂仔最少養緊10個手足［member]

邊個放假，邊個就係港獨

我係余文樂就大大聲屌柒班大陸傻仔。

第一，五大訴求撚有港獨啊柒頭?

第二，我黎大陸擺明係想賺人仔啦，唔通真係愛國咩?真係屌你地班支那仔都廢事

第三，印個五加一的手勢就一定代表五大訴求?宜家係咪衣個手勢申請左專利唔比印係件衫度啊?玻璃心

[member]明架喇手足[member]

Ching應該諗多左

兩邊不是人 正

加速主義

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

真手足唔好推啊

奶共就係咁 做咩都係錯

完美示範點樣紅鬥藍

madness sales 好多黃

講得好好

就係因為回歸已成事實 所以要爭取港獨

佢轉黃都唔受佢玩

51黃金週
加強振興黃圈啊

感動

原本咁大隻
唔怪得可以周圍屌女

佢妹夫係黑警 佢由細玩到大既好兄弟 無人知咩？

洗緊港紙
揾緊人民幣
撈細

Sadness 光速秒跪

係喎...大陸慶祝五一放長假

以後不支持他了！

繁體字，anyway 抵佢死 mad你老母以為自己好L型問下黃伊汶點解唔簡你

因為黃嘅政治光譜好闊，咁樣令到對家可以扮最左同最右嚟互屌，事實上，即使係中國依種只能有一種聲音嘅國家，共產黨都比人搞到要指明禁止低級紅，高級黑，你就知道依種滲透搞事係無法避免

不如鬥紅？

冇捐錢就不是愛國

我宣布香港手足係會呼吸同著衫出街嘅
中國人小心暗地支持左港獨

被消失的5月1日

大家去微博支援樂囝

全盛時期可以比人屈幾多次港獨

out la

垃撚圾 成隻狗咁同支那道歉

駡你老母

自己柒咗追究啲乜撚嘢法律責任？

係咪有嘢係我睇唔明？

真. 手足

大陸人醉翁之意不在酒 在乎奪權批鬥也
你估佢地大陸真係好在乎港獨台獨咩
反港獨只係一個方便奪取權力的政治工具
如果余文樂係某政治局常委個仔, 我真係唔信班大陸人咁多野講 夠膽批鬥佢港獨
批鬥佢既人 一早以尋釁滋事拉左啦

屌

雖然館長係支持香港 但佢呢次係唔關五大訴求事

呢個好似係解台灣民眾黨 15號 叫佢地支持吓柯文哲個新黨咁

不過果件中國人衫真係柒撚到喊

呢條友橫洲工業籃球隊
同南邊圍好老友

好似班5毛成日批鬥黃圈邊間唔夠黃咁
根本我地都要學佢地呢招
等佢地互鬥

ching 自爆？

佢九成真藍
希哥就應該為錢扮藍 有國際視野多外國朋友又hip hop 既人好難真心藍

笑撚死

工人萬歲
黃金週

除左醜
其他唔知點講

成龍眼中范冰冰(中國女人)都係雞

個插畫師食死貓

哇 我一定唔知啦
你咁醒目

戇鳩閪 乜都是je 屌你 你咪 咪撚醒囉 傻閪 支那狗

CLOT 俾支那人着

抵死條廢J

o係大陸網道歉用繁體字，余文樂係真香港人